繼港澳台後，邊個會煲下一個"被統一"受害者?

首批面積遼闊:疆蒙藏
第二歐洲殖民地:港澳
第三島嶼:台澎金馬尖
第四:

新加坡

沖繩

##fatc

班支那狗去到邊都咁撚低賤
我估美國白宮

星馬

美國

尖閣之後

你個名

好多人都估呢兩個

最終目標

美加唐人街自古以來都好多華人

上兩個世紀已有漢人居住

收番交州（越北）

應該係成個越南

第4步： 統一亞洲

韓國：明朝先有自己文字，之前用中文，算半個中國人

越南：以前一樣用中文，宋朝開始先可始自立成潘屬國

馬來西亞、新加坡：大量華人

沖繩：大量福建移民，以前當地人用閔南話

軍國主義

我諗起支那人既一張圖

中國地球